@book{SWB-349648727,
	address={Amsterdam},
	author={Han, Jiawei and Kamber, Micheline and Pei, Jian},
	bestand={Universitätsbibliothek Freiburg  [Signatur: NA 2011/239]; Universität Freiburg, Bibliothek der Technischen Fakultät  [Signatur: Frei 91: HB/F.1/164];Hochschule für Technik und Wirtschaft des Saarlandes,  [Signatur: 7.8.9. Han [2]];Universität des Saarlandes, Wirtschaftswiss. Seminarbibliothek,  [Signatur: BF-1-586:3 / Con];Hochschule für Technik und Wirtschaft des Saarlandes  [Signatur: Sonderstandort Labor Kommunikationstechnik];Sächsische Landesbibliothek - Staats- und Universitätsbibliothek ;Universität Mannheim, Universitätsbibliothek  [Signatur: 470];Universitätsbibliothek Leipzig ;Universität Heidelberg  [Signatur: Han];KIT, Campus Süd, Wirtschaftswissenschaftliche ;Karlsruher Institut für Technologie (KIT) - KIT-Bibliothek  [Signatur: 2001 A 2208(3)];KIT, Campus Süd, Bibliothek der Fakultät für Informatik  [Signatur: 2015 231(3)];Universitätsbibliothek Stuttgart ;Universität Stuttgart, Betriebswirtschaftliches Institut -  [Signatur: T 4/112(3)];TU Bergakademie Freiberg, Universitätsbibliothek  [Signatur: 12.2109  8.];Hochschulbibliothek Reutlingen  [Signatur: I 3-400-316/3];Hochschule Mittweida, Hochschulbibliothek ;Hochschulbibliothek Heilbronn, Standort Künzelsau  [Signatur: 621.846 HAN];Hochschule Albstadt-Sigmaringen, Bibliothek Albstadt  [Signatur: InWi 162(3)];Hochschule für Technik Stuttgart  [Signatur: ID 016];Duale Hochschule Baden-Württemberg Mannheim  [Signatur: INF G 7900.58 (3)];Hochschule Offenburg  [Signatur: ST 530 008 2012];Max-Planck-Institut für Informatik ;Popakademie Baden-Württemberg, Bibliothek  [Signatur: SKG-SF-ML-Han2012];},
	edition={3. ed.},
	isbn={978-0-12-381479-1; 0-12-381479-0},
	keywords={ ; Data mining ; Data Mining ; Digital Humanities},
	publisher={Elsevier, Morgan Kaufmann},
	series={The Morgan Kaufmann series in data mangement systems},
	size={XXXV, 703 S. : Ill., graph. Darst.},
	title={Data mining : concepts and techniques},
	url={http://www.gbv.de/dms/bowker/toc/9780123748560.pdf},
	year={c 2012},
}